韓國網民要求金雪炫從新劇集中下車

關於雪炫退出電視劇的電視劇相關人士立場
對此, 某電視劇局相關人士10日對媒體表示:《晝與夜》的拍攝已經進行了很多"，"除非雪炫親自要求下車，否則將按原計劃出演"。

下車啦欺凌妹JIMIN左右手

諗返起當年花英單嘢
t-ara 3個拍劇中途都俾人要求落車

連登賓妹死先 真賓妹是但

👆

@賓妹..

花英=賤女人
珉阿=俾人斯凌咗十年，仲要有人證⋯⋯

樓主pin this

邊個又迫害牙雪？？！！

霸凌者出現了！

再搞事連仔再bam你🙏

本身拆咗彈 J力已嚴重不足

再恰珉阿落地獄🙇🏻‍♂️🙏🏻